作為好女人，應該要每五年授予老公出去滾而被發現既權利

一對男女認定對方要白頭到老

作為好女人，應該要每五年授予老公出去滾而被發現既權利

呢d係男人既天性，女人想同男人一齊一步一生，就應該要咁做

男人一旦被發現偷跳，都應該自我閉關四五年，呢d就叫尊重

呢d咪係成熟男女相處之道囉

同唔同意

咩叫偷跳

同時要承受個女人派帽俾你，好公平丫

女人偷食已經代表佢唔愛老公

但係男人去滾都有可能仍然好愛佢老婆

呢個就係分別，點解有呢個分別要問上帝

你都short 得幾匀巡

明跳都無事啦

Agger